IZ*ONE 2nd Mini Album HEART*IZ

A 106-page Booklet (Violeta ver. / Sapphire ver.)
A clear sleeve (13 kinds x 2 ver.)
An 8-page mini photo book (13 kinds x 2 ver.)
2 photocards (Random, 24 kinds x 2 ver.)
A CD (Violeta ver. / Sapphire ver.)
POP-UP card (Violeta ver. / Sapphire ver.)
A poster (Random, total 12 kinds, first run edition only)